New York Times 係咪美國27/6登？

Today's paper 頭版唔見有

知唔知呢個世界有時差？

628

同埋NYT唔係頭版，好似p. 5

上面幅圖係27/6頭版黎

之前有巴打問係咪27，有人話係